\documentclass{translation}

\title{Otherworld Hero}

\begin{document}
\maketitle

\tableofcontents

\invisiblesubsection{1.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{1.jpg}\\
\midrule
押し寄せる魔王の軍勢 & The Dark Lord's forces closing in. \\
この世界は闇にのまれようとしていたー & This world was about to be swallowed by darkness― \\
姫様…かくなる上はあの秘術を使う他ありませぬ & Princess... we have no choice but to use that secret technique to hide you. \\
はい… & Yes... \\
この世界にはもう魔王を止められる者はいない & There's nothing in this world that can stop the Dark Lord anymore. \\
異なる世界の勇者に助けを乞うしかない…! & I can only beg for help from a Hero from a different world...! \\
どうか我らを御救い下さい & Please be our savior, \\
勇者様! & Hero! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{2.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{2.jpg}\\
\midrule
…でか & ... huge. \\
姫様!そのブレスレットは!? & Princess! What's that bracelet!? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{3.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{3.jpg}\\
\midrule
グワハハハッ!その程度か勇者よ & Gwahahahahaha! Is that all you got, Hero? \\
ド & thud \\
ぐうぅッ…! & Guuh...! \\
ひ…姫様!早く避難をっ & P... princess! We have to evacuate and \\
…いいえ & ... No. \\
あの方は…何の見返りも求めず願いに応じ & That person... answered our plead demanding nothing in return \\
私達を助け傷つきながらも戦ってくれている… & and is fighting to help us even while getting hurt... \\
でも…助けを乞いただ見ているだけなんて…もう堪えられない…!私も!…勇者様のようにっ & But... I can't stand... just watching and begging for help anymore...! I'll also! ... Like the Hero, \\
気高い & nobly \\
勇気をっ!! & bravely!! \\
カッ & clack \\
パッパパーーーーパラパパパ～♪ & Pappapaaaaa parapapapa～♪ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{4.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{4.jpg}\\
\midrule
勇者様! & Hero! \\
こんな所にいらしたのですね & So you're in a place like this! \\
どうかなされましたか…? & Is something the matter...? \\
星を見ていたんだ & I've been looking at the stars. \\
この世界の星々も美しい… & The stars of this world are also beautiful... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{5.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{5.jpg}\\
\midrule
…勇者様がいた世界の星も? & ... Were the stars of the Hero's world also beautiful? \\
ああこの世界と同じぐらいに美しく輝いていた & Yes, they shined as beautifully as this world's. \\
あの…勇者様は…― & Uh... does the Hero...― \\
いえ…なんでも… & No... never mind... \\
勇者様は…早く元の世界にお帰りになりたいですか?― & Does the Hero... want to return to their original world soon?― \\
姫… & Princess... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{6.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{6.jpg}\\
\midrule
この世界に導かれたのもきっと私の使命なのだろう & It must have been my calling to have been guided to this world. \\
心強い仲間達にも出会うことができた & I was able to meet some very encouraging companions. \\
君の勇気が私達を一つにしている & Your bravery is what brings us together. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{7.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{7.jpg}\\
\midrule
平和を掴むのもそう遠くないはずだ & It won't be long before we can have peace. \\
グゥン & woosh \\
はい… & Yeah... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{8.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{8.jpg}\\
\midrule
しっかり掴まっていてくれ姫! & Hold on tight, princess! \\
～～～～ッ & ～～～～ gh \\
急行する!! & Let's hurry!! \\
きゃあああっ & Kyaaahh \\
!?どうしたんだ姫っ & !? Is something the matter, Princess? \\
こっ…こんな速いものに乗った事ありませんから…! & B-... because I've never been on anything this fast before...! \\
ゴゴオオオ & whirrrr \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{9.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{9.jpg}\\
\midrule
ド & stomp \\
助太刀するぞ異世界の勇者よッ! & We're here to assist, Otherworld Hero! \\
とうッ & Toh! \\
バッ & jump \\
人馬一体!! & Horse Rider Unison!! \\
トライ & Tri- \\
ユニコーン!! & unicorn!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{10.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{10.jpg}\\
\midrule
勇者様…何もこのような所でお休みにならなくても… & Hero... you needn't rest in a place like this... \\
いいんだ姫皆を怖がらせてしまう & It's okay, Princess, I'd just scare everyone. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{11.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{11.jpg}\\
\midrule
侍女の私だって宮廷魔術士見習い! & Even I, a handmaiden, am a court mage in training! \\
姫様や勇者さんのお役に立てるような戦士を召喚してみせるんだから! & I will summon the kind of warrior that can be of use to the princess, Hero, and everyone! \\
ゴニョ & mutter \\
ごろ & rumble \\
カッ & clack \\
うひゃああっなっ何事!? & Uhyaaah, wh-, what's happening!? \\
だっ大丈夫ですかぁ? & A-, are you all right? \\
おう!わしゃぁ無事だが「車」の試作品に雷が…! & Aye! I'm all right, but the "car" prototype was struck by lightning...! \\
ゴ & whirr \\
―…ウゥ…ッココハ…ボクハ…イッタイ…ー? & ―... Uuh... gh this-place... I-am... what-is...―? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{12.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{12.jpg}\\
\midrule
くっそぉ…!俺様の大砲が当たれば一発なのによぉ! & Damn it...! All it takes is one hit from my cannon! \\
まったくお前は…!少しは狙いをつけて撃ったらどうなんだ! & Sheesh, you...! If you could only try to aim better! \\
やめないか二人とも! & Knock it off, both of you! \\
ボク達はシャインに…勇者にこの戦場を任されたんだぞ!? & Shine... the Hero has entrusted us to this battle field, you know!? \\
この街の人々を護るんだ!絶対にだ!! & We are to protect the people of this city! Absolutely!! \\
マッグギア…! & Maggear...! \\
!!この光は…!? & !! This light...!? \\
力が…力が溢れてくる! & The power... the power is overflowing! \\
よしっ…やろう!ガルバリン!!バリスタン!! & Okay, let's do it! Galbarin!! Barristan!! \\
汽鋼合体!! & Engine fusion!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{13.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{13.jpg}\\
\midrule
汽戦士マッグギア & Maggear the Steamer \\
砲戦士ガルバリン & Galbarin the Gunner \\
奪戦士バリスタン & Barristan the Plunderer \\
汽鋼合体 & Engine fusion \\
グランドギア & Grand gear \\
ビークル形態の連結が可能だ! & It's possible to combine into vehicle forms! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{14.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{14.jpg}\\
\midrule
勇者様ー! & Hero! \\
ありがとおーっ & Thank yoooou. \\
姫さま～っ & Princess～ \\
ありがとう勇者たちー! & Thank you, Heroes! \\
…っち & ... Dammit. \\
何が勇者だ…!どいつもこいつも…俺たち兵士だって今まで必死に… & What's this 'Hero' deal...! Everyone one of them... I mean, all this time, we soldiers have desperately... \\
くそっ…! & Dammit...! \\
アラアラアラ～? & My oh my oh my～? \\
アナタのソノ黒い感情とってもステキね… & \textit{That} dark feeling of \textit{yours} is so \textit{wonderful}, eh...? \\
きっとステキでサイアクな『魔人兵』になれるワ♪ & You'll make a \textit{wonderful}, \textit{most wicked} "demonic warrior"♪ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{15.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{15.jpg}\\
\midrule
魔獣は退けた!姫!馬車の方は!? & The dark beast has been vanquished! Princess! What about the carriage!? \\
…!!大丈夫ですっ中の人は無事のようです & ...!! It is fine, the people inside seem to be okay. \\
―命拾い致しましたなんとお礼を言っていいか… & ―You saved my life. How can I express my gratitude...? \\
いえお気になさらず無事で良かった & No, don't worry about it. I'm glad you're okay. \\
あの…差し出がましいのですがもしよろしければ & Umm... this might be a bit forward, but if you don't mind, \\
是非お友達に― & certainly, let's be friends― \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{16.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{16.jpg}\\
\midrule
ゴ & rumble \\
ガラ & crumble \\
逃げてっ!!早くこちらに!! & Get out of here!! Hurry, over here!! \\
危険です姫様!それにあの人はみんなを騙して…っ & It's dangerous, princess! Also, that person tricked everyone and... \\
でも!私達は…!! & But! We...!! \\
手を― & our hands― \\
…フンッ & ... Hmph. \\
アナタのそのお人好しなトコ & That soft-hearted part of you is something \\
大嫌いだった― & I greatly hate. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{17.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{17.jpg}\\
\midrule
あれはいつぞやの鉄の獅子…! & That's that iron lion from back before...! \\
やはり奴は魔王軍の魔獣なのか!? & So it really was a dark beast of the dark lord army!? \\
……いえ & ...... No, \\
あの獅子は…― & that lion...― \\
そうか…やはりお前は― & I see... you truly are― \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{18.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{18.jpg}\\
\midrule
お前は人々に畏れられながらも & Even as others view you in awe, \\
たった一人でこの地を護っていたのだな… & you've been defending this land all by yourself... \\
紛れもないこの世界を守護する戦士の一人…! & a warrior guarding this world without hesitation...! \\
ならば共に戦ってくれるか獅子よ!! & So then, will you fight with me, lion!! \\
姫!! & Princess!! \\
はいっ!! & Yes!! \\
グオオン & roar \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{19.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{19.jpg}\\
\midrule
輝獸合体!! & Shining Beast Fusion!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{20.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{20.jpg}\\
\midrule
獅子の勇者 & The Lion Hero \\
ジーシャイン!! & G-Shine!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{21.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{21.jpg}\\
\midrule
ゴオオ & whiz \\
光翼合体 & Light Wing Fusion \\
ジーシャイン!! & G-shine!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{22.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{22.jpg}\\
\midrule
オオオ & zip \\
我らの守護鳥と地の戦士が一つに!? & Our guardian bird and the warrior of the earth fused into one!? \\
なんという速さ!! & How fast!! \\
おお…この空を長年覆っていた暗雲を切り裂いて…! & Oh... ripping through the dark clouds that covered our sky for so many years...! \\
空が戻ってきた… & The sky has returned... \\
伝説は真だった & The legend was true. \\
彼こそがー & He truly is― \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{23.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{23.jpg}\\
\midrule
翼の勇者 & The Wing Hero \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{24.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{24.jpg}\\
\midrule
ゴオオオ & whiz \\
うおおおッ!? & Woooah!? \\
は、速い!何なんだあの奇怪な「鳥」は & S-, so fast! What is that odd "bird"? \\
また新たな魔獣なの!? & Is this a new dark beast!? \\
いや…違う!「アレ」は… & No... it's not! Why is "that"... \\
何故「この世界」に!? & in "this world"!? \\
グオ & roar \\
ガココ & thunk \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{25.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{25.jpg}\\
\midrule
はじめまして、だな & Nice to meet you, \\
勇者シャイン & Hero Shine. \\
俺は魔人卿が一柱 & I am dark noble, \\
黒機士シャドウ & Black Knight Shadow \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{26.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{26.jpg}\\
\midrule
グワハハハハッ!地の守護獣は封じたぞォ!! & Gwahahahahah! I've sealed away this land's guardian beast!! \\
ガルル… & growl... \\
グオ…オ & roa-...r \\
勇者よこれでキサマの勝ち目は無いぞ!! & Hero, now you have no chance of victory!! \\
ズン & thud \\
ゴ & rumble \\
すまんっ勇者殿! & I'm sorry, Hero! \\
俺達にはコレぐらいしかしてやれねえッ! & This is about all I can do for you...! \\
いや…ドワーフの皆感謝する!心強いぞ!! & No... thank you, all you dwarves! You've been encouraging!! \\
ガシャ & clang \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{27.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{27.jpg}\\
\midrule
鋼鉄装着!! & Steel fusion!! \\
鋼の勇者 & Steel Hero \\
アーマーシャイン!! & Armor Shine!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{28.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{28.jpg}\\
\midrule
王国騎士団長 & Royal Knight Commander \\
彼は幼き頃より厳しい鍛錬に励み & He strove hard at strenuous training from an early age. \\
その努力が認められ若くして騎士団長の地位に就いた & In recognition for his efforts, he rose to the rank of Knight Commander at a young age. \\
頑固な一面もあるが周囲からの信頼は厚い & He can be a stubborn man, but he is well trusted by those around him. \\
そしてそんな彼には秘めた想いがあった & And like so, he's had a secret feeling. \\
今日もお美しい… & Beautiful today as always... \\
しかしー & But... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{29.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{29.jpg}\\
\midrule
相手が大きすぎる…! & The one I'm facing against is way too big...! \\
色んな意味で… & In more ways than one... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{30.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{30.jpg}\\
\midrule
フハハハハッ!愚かなりシャイン! & Fuhahahahah! You foolish Shine! \\
そんな剣一本で我が「邪竜」を相手にしようなど! & To try to face against my "Wicked Dragon" with just that one sword! \\
叩き潰せッカオスドラン!! & Crush 'em, Chaos Dran!! \\
ギアオオオオオ & shrieeek \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{31.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{31.jpg}\\
\midrule
ギアアア & shriek \\
!?馬鹿なッ闇の衣を切り裂いただと? & !? How stpuid, it tore the clock of darkness? \\
この剣は… & This sword... \\
『抗魔の剣』!! & is the Anti-darkness Blade! \\
空人が守ってきた奇跡の鉱石を & With the miracle ore guarded by the sky people, \\
魔術師達が術式を編み込み & woven with the techniques of sorcerers, \\
ドワーフ達が鍛え上げた & forged by the dwarves, \\
皆が作り上げたこの一振りは― & with one swing of this that's produced by everyoneー \\
闇をはらう! & it drives away the darkness! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{32.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{32.jpg}\\
\midrule
守護龍よ!闇に縛られていたその迸る怒り― & Guardian dragon! That outpouring fury of yours that was bound by the darkness― \\
私に預けてくれ!! & Entrust it with me!! \\
グガオオ & gwooar \\
閃童合体!! & Flash Dragon Union!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{33.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{33.jpg}\\
\midrule
竜の勇者 & The Dragon Hero \\
ジーシャイン!! & G-Shine!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{34.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{34.jpg}\\
\midrule
ゴ & menace \\
シャインが…守護獣達が黒い玉に呑まれた!? & Shine... and the guardian beasts were swallowed by the black orb!? \\
そんな…ッ & No way... \\
なんと禍々しい力…勇者達はどうなってしまったのだ? & What a sinster force... what has become of the Heroes? \\
フハハハハッこの『黒天』に呑まれたが最期 & Fuhahahahah, they've met their end swalled by this "Black Ether." \\
いかなる者も圧壊し深淵に沈む塵芥と化すのだ & All are crushed and sink to the abyss, turned to dust. \\
ゴ & menace \\
タッ & tap \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{35.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{35.jpg}\\
\midrule
まだですっ!! & Not yet!! \\
まだ勇者様の光は… & The light of the Hero is still... \\
どうか私に… & Please let me... \\
勇気を!! & have courage!! \\
まさか…!?姫様!! & Could it be...!? Princess!! \\
そんな無茶だっ & That's so reckless! \\
姫ぇぇぇッ!!― & Princesssss!!― \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{36.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{36.jpg}\\
\midrule
…みん…な & ... Every... one, \\
聞こえたかジードラン…皆の呼ぶ声が…! & Did you hear it, G-Dran... the calling voices of everyone...! \\
届いたかジーガルダ…まだ尽きぬ想いと力が…! & Did you get it, G-Garuda... the still unabated feeling and power...! \\
感じたかジーレオン…彼女の直向きな勇気が…!! & Did you feel it, G-Leon... her staunch courage...!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{37.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{37.jpg}\\
\midrule
その勇気に… & This courage... \\
私は… & is something... \\
応えたい!! & I wish to answer!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{38.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{38.jpg}\\
\midrule
私達は種族を…世界を越え共に戦ってきた & We've fought together... across species and worlds. \\
未来を掴むために!! & To grasp the future!! \\
私達の力を再びー & Our power, once again― \\
いや…!真の一つに!! & No...! To truly unite into one!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{39.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{39.jpg}\\
\midrule
異世界 & Otherworld \\
合体!! & Unison!! \\
『黒天』から光が!? & A light from the "Black Ether"!? \\
あの光はまさか…っ & Could this light be... \\
ああっ間違いない!! & Ah yes, there's no mistaking it!! \\
馬鹿な…!有り得ぬ…!! & No way...! Impossible...!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{40.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{40.jpg}\\
\midrule
大いなる勇者 & The Great Hero, \\
ジーシャイン!! & G-Shine!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{41.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{41.jpg}\\
\midrule
これは…私も勇者様達と一つに!? & This means... I've also become one with the Heroes!? \\
姫…君は今まで以上に危険に晒され時に痛みを強いられるだろう…それでも & Princesss... you will likely be more exposed to danger and come against pain more than ever before... even so, \\
共に戦ってくれるか? & are you willing to fight together? \\
…どこまでも & ... Wherever we go, \\
お供いたします!! & I'll come along!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{b.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{b.jpg}\\
\midrule
異世界勇者 & Otherworld Hero \\
「姫」 & "Princess" \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup
\end{document}
